你當初點解揀投胎做香港人？

宜家有冇後悔

嗰時未97

當年個個都話係福地

下次睇定啲先

講到好似有得揀咁

係有得揀喎

駁唔到